致所有被保險狗叫過入行既人

佢地成日話咩免費考牌，免費訓練，果d叫你上去試下，呃你入行，建議扲左個免費考牌就好走啦 ，咪撚簽約，簽完之後佢地態度會180度轉變，關心你既教你既都會立即唔撚理你，上線會係咁叫你warm call，call你d親朋戚友，你唔call就屌爆你，屌你老母我做唔做到3個月，對住你3個月都唔知，仲要叫自己好朋友簽10年

最重要既係，番工時做野，放工時做野，去聚會時做野，而且無底薪，遲到罪錢，roadshow夾錢，同一堆懶係勵志既洗腦大會

升棺發財別路啦

屌你老母同大熱天時著住西裝好撚熱

希望已後無曬吧數工

果啲洗腦大會真係好on9,有啲覺得唔夠喉，仲玩埋出面（JCC之類）果啲，係咁水朋友一齊去，煩到仆街

如果apply backoffice
會唔會做做下俾人叫出去做?

聽埋啲洗腦工程
冇background好難撈架

其實保險同傳銷有咩分別

AI 最岩做

入左行一星期

會！大熱天時企街r客都有

咩mdrt個個都有有錢仔幫手簽單既，毒撚可以食屎啦

快quit

有冇feel到自己充滿正能量

比xxx呃我上去in it support
之後去到叫我入間房 張台放左張理財顧問申請表 但無人
之後我就走左

逃過一劫

入左行兩個月
其實我當長期part time

的確係狗職業

英國保誠會唔會好D?

好唔好做就真係睇自己人脈

果的洗腦，自high 活動我從來唔去

傳銷就呃人

保險就真係有用既

有的人好奇怪
旅行保險，車險，勞保，apple care 就去買
自身保險就話呃人

麻麻地

【蘋果統計】保險公司披露分紅實現率
保誠、滙豐部分產品僅50%

有保險界辣招之稱的承保長期保險業務指引（GN16），本月起全面實施，過往相當不透明的分紅實現率，在保險公司網站清晰列出，本報綜合數據，發現不少保險產品回報表現水皮，當中保誠及滙豐人壽，部份年期實現率僅約50%，未能履行當初預期派息承諾。

所謂實現率（fulfilment ratio），是指保險公司當初銷售保單時提出的非保證預期回報率中，有多大程度符合當初預期，假設保險公司提出的保單每年預期積存紅利為1萬元，整年卻僅積存5,000元，實現率則只有50%。

保險產品非保證回報率不受規管，達成與否對大眾而言是個謎，甚至有保險代理因應預期回報率未達標，要投保人維持保險資金數年，積累更多紅利。最終保監處出辣招，要求保險公司須在網頁上披露過去5個保單年度非保證回報部份之實現率，並每年最少更新一次。

統計本港五大保險公司，保誠及滙豐人壽表現較為「海鮮」，當中前者旗艦產品雋陞為例，11年至13年買的分期繳費式美元保單，截至去年實現率僅約50%；一次過繳付式美元單，除了13年投保人士可享高達125%，其餘年份表現一般。

保險佬唔好盡信呀

跟開我果個保險經紀叫我入行
話咩有人二十出頭年薪百萬

巴打你係咪喺wtsapp gp俾人r

不過佢地口才真係好勁
由完全無興趣 俾佢叫埋去考試
又上埋training
到簽約前先諗清楚 走人 前後浪費左成個月

街邊比人r

你入左去就知咩叫浪費

有撚分別，保險狗就係保險狗

身邊都有幾個朋友r我入去
公司愈出名愈濕鳩

唔出奇 不過人地識得有錢Uncle

想免費考牌
會唔會有condition公司出咗錢俾你就一定要簽約做幾耐咁？

普通通通可以有幾錢人工？
叻少少既呢？

我之前1月就返過aia internship
我係純為張cert而返
哇隻保險狗煩到我依家仲問我有冇興趣入行

因為隻保險狗亦係我既保險經紀 所以仲有聯繫

當一個行業係需要不停R人入行
都唔會係咩好路數啦

唔洗，可以考完佢牌即走，唔簽佢約，中出佢即飛

係咪連續上一星期堂
之後仲再去考試?

想正職以外搵份不困身的part time
Part time 保險點入行

part time都要跑數
你入到去，揾到客，但數唔夠係可以炒你，食哂你d客

之後就係咁叫你full time咁做，等你無後路

仲有， 保險果d團隊好多唔同名目費用要charge番個agent, 唔開會又扣你錢咁

唔係你想像中咁自由

原來咁仆街 仲諗住掛牌費自己俾
有客就有，冇就掛名

你可以講多d仆街野嗎

準備入行
不過暫時睇落都唔係咁仆街

好多時睇你上線

你係佢條數黎
e行係自生自滅多

走啦！呀天走呀！！我衰左啦，走都無，你地快走！

做幾個月再走有無得諗

Agent or broker

要對數的
走人嗰陣都對唔到條數要嘔返d 津貼出黎

你諗你啦，愈踩得深愈大獲